()<Speaker></Speaker>||<BIN>8</BIN>:嘀，一个AI程序启动，似乎是简单模仿艾尔玛行为逻辑的AI。
Erma(13)<Speaker>Erma</Speaker>||:哦，你被绑架了，可是为什么要来向我求救？+我又不会打架，我只是一个最可爱的人形。+我懂了，你只是想我了，想跟我说说话。+其实我——
()<Speaker></Speaker>||<黑屏1>:嘀，AI免费试用时长已结束，想要获得无限使用时长请扫描柯尔特沃克的付款码完成付费……